有冇人知灣仔消防局咩事

岩先搭車經過 影唔切相
見到一大班popo圍住條友
隔嚟仲有啲廢老 有冇人知咩事

推

我都見到無拉人無打鬥
我以為係quarrel only就無行埋去